Q: What did the paper say to the pen?
A: Write on!

Q: Knock, knock.
#Who's there?
Q: Interrupting cow.
#Interrupting c-- 
A: MOOO!

Q: What do you call a fake noodle?
A: An impasta!

Q: What's the difference between a politician and a church bell?
A: A church bell peals from the steeple.

Q: Knock, knock.
#Who's there?
Q: 9/11.
#9/11 who? 
A: You said you'd never forget.

Q: Knock, knock.
#Who's there?
Q: To.
#To who? 
A: To whom.

Q: Where do you find a zebra?  
A: 25 letters over from the A, brah!

Q: How can you tell if someone went to Harvard?
A: They'll tell you.

Q: How many hipsters does it take to screw in a lightbulb?
A: <mutter and look away> It's a pretty obscure number -- you probably haven't heard of it.

 
ONE LINERS

A horse walks into a bar. The bartender says, "Why the long face?"
 
Two fish are sitting in a tank. One turns to the other and says, "Do you know how to drive this thing?"


